有冇ching畢左業幾年都成日趁考試季霸住間自修室

反正失緊業咬緊綜援,阻得一個得一個

清好波

自己仆街都要人墊屍底

我仲要除埋鞋用對腳擺上張枱 一次阻成枱 D後生仔咁撚鐘意讀書丫啦

入去散播細菌 睇你地點考